張建宗母校咁樣講

我係舊生
見到好多師弟着住校服去
我以佢地為榮
以校長為恥

push